# Redci-python


Ejemplos de codigo para programación orientada a objetos con python.



Temas pendientes

* Chat de mensajes
* Mapa con puntos estrategicos
* Pagina con django 
* Completado de capchat por telegram


## Django 
* Contenedor en docker, Dockerfile docker-compose.
* Gunicorn configurado y funcionando.
* Nginx configurado y funcionando.
* Se desplega en el local host y por el puerto 8000


# Rebeca

Organizacion de archivos para local y produccion Buenas practicas. (todavia falta)

para iniciar el contenedor

docker-compose build o docker compose up
se deben generar 2 contenedores, tambien le pide crear un volumen
si falla un contenedor, normalmente falla porque no espera la creacion del otro
docker-compose down 
docker compose up

ya puede correr el entorno local 127.0.0.1:8000


probando pull request o como se llama en Gitlab Merge Request

